小妹是日午餐 香煎牛扒飯

40蚊連紙包飲品
一打開盒飯就聞到牛嘅香味
牛扒好有咬口
啲牛味係個口到爆發出嚟
食落條脷好c伏

食開狗屎

不了

影得麻麻

狗都唔食啦

屌你老母

慳妹

黑色果d咩黎

煎得有啲燶

你成盒飯睇下啲狗食唔食？
狗也不屌

牛呢？

網絡欺凌

日日柯比你食都得啦 成舊屎咁

樓豬 只識屌人老母 不了

屎嚟架？

色水幾好

咁黑

真係狗也不屌

屎？

食緊屎

我屌你

點解你食得落平時係咪食開狗屎